白宮聲明：G7領袖支持川普 籲WHO徹底檢討和改革

〔編譯茅毅／綜合報導〕白宮16日聲明，對於美國總統川普痛批世衛組織（WHO），七大工業國集團（G7）成員國的領袖當天均表達支持，並呼籲WHO這個聯合國專門機構，進行「徹底的檢討和改革」。

川普與英國、加拿大、法國、德國、義大利與日本等其他G7國家的領袖，共同舉行一場視訊會議，WHO也是會中討論的內容。

對此，白宮在該聲明中表示，其他G7成員國的領袖一致贊同、支持川普對WHO的立場、態度。該聲明強調，這些領袖認識到，G7各國每年都貢獻1億多美元給WHO。該聲明提到，這場視訊會議大多集中在討論WHO缺乏透明度以及該國際組織對造成全球大流行的武漢肺炎疫情之長期管理不善。這些領袖呼籲WHO進行徹底的檢討和改革程序。

川普14日抨擊WHO隱匿武肺疫情在中國爆發的程度，並對北京言聽計從。美國作為WHO歲入的最大貢獻國，他已揚言中斷華府對WHO的資助。

Wuhan organisation

無計，要最大做醜人

stop funding these puppet agencies run by commies and niggers

呢頭讚完支那
個頭就拉大隊撚支那隻狗

法國唔係早輪仲屌緊侵侵咩

歐豬係屌侵侵，唔俾錢搞到變左要佢地俾，唔代表支持CHO

中國試圖拋隻鑊去美國不成
反被美國拋隻鑊去世衛

之前唔係話唔好叫Chinese virus咩

頭先睇新聞仆街加拿大德國好似話支持世衛喎

英國啱啱先捐完錢俾CHO

靠邊

叫佢改革唔等於反佢

徹底改革=換血

蓋清，5毛係咁

所以支那人，永遠贏唔到西方人

同意但繼續捐錢

改革

即係點？ 歐洲都玩彈出彈入？
引完支那譚狗出黎就屌番佢入狗窿？

歐盟同德國

咁客觀啲，譚狗幫中共

其他特別非洲國家係要靠who去處理

呢刻無可能shut down

前兩日先顯責完，e家又話支持，姐係點